致好警察：

致所有僅餘的好警察。

請你地立即同黑警割𥱊！

維持香港文明世界形象！

主動供出所有黑警惡行資料！

我相信香港仲有好警察！

良知當前、回頭是岸！

推

自推